====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Paris , la ville et ses projets Conçu avec Jean-Louis Cohen pour l ' inauguration du Pavillon de l ' Arsenal , ce livre reste un plaidoyer .
Entity Name (Type) :: Pavillon de l ' Arsenal (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Paris (LOC)
Conçu (MISC)
Jean-Louis Cohen (PER)
Pavillon de l ' Arsenal (LOC)
Total entitiy counts: 4

